# 算法学习思路与题解记录

这里是在学习算法过程中碰到的实际例题与对应的题解，其中部分在写的过程中都有对应的备注内容。

目前的学习平台主要在一下三个：
- [acwing]( https://www.acwing.com/)
- [leetcode](https://leetcode-cn.com/?utm_source=LCUS&amp;utm_medium=banner_redirect&amp;utm_campaign=transfer2china)
- [牛客网]( https://www.nowcoder.com/)（更偏向面试)

目前主要是在acwing上进行学习。

本人在19年也去参加过[北京大学暑期学校](http://acm.pku.edu.cn/summerschool/pku_acm_train.html)的acm课程，感觉还是挺不错，但是需要有些基础去听才会有更好的效果，在这个项目里也把课件上传了，仅供学习使用。

## 如何贡献

非常欢迎你的加入! [提一个Issue](https://github.com/chris3will/algorithmStudy/issues/new) 或者提交一个 Pull Request.

标准 Readme 遵循 [Contributor Covenant](http://contributor-covenant.org/version/1/3/0/) 行为规范

如果想要提交自己的题目，只要放到合适的目录中并且在文件头部和提前选定好合适的文件名即可！

## 贡献者

chri3z

## 使用许可

MIT © chri3z